#
 
ระงับ
บริการ
ตุรกี
เหตุ
กฎหมาย
เอื้อ
PayPal
 
#
ไอที
ประกาศ
ปิด
บริการ
ประเทศ
ตุรกี
วันที่
มิถุนายน
เป็นต้นไป
หน้า
ร้าน
ออนไลน์
สาเหตุ
สำคัญ
สามารถ
ย้าย
ระบบ
โครงสร้างพื้นฐาน
ทั้งหมด
ไว้
ประเทศ
กฎหมาย
ฉบับ
ใหม่
จน
เหตุ
ใบอนุญาต
ประกอบ
กิจการ
โฆษก
ระบุ
ว่าย
อด
เงิน
ชาว
ตุรกี
ระบบ
ทั้งหมด
โอน
บัญชี
ธนาคาร
ตุรกี
ปิด
กิจการ
ผลกระทบ
ธุรกิจ
ลูกค้า
แสน
คนใน
ประเทศ
ที่มา
PayPal
 
PayPal
 
PayPal
 
TechCrunch
 
